---
title: 'Проектирование'
date: 2018-11-28T15:15:34+10:00
icon: 'services/service-icon-4.png'
featured: true
draft: false
heroHeading: 'Проектирование'
heroSubHeading: 'Проектирование электрических шкафов и щитов – это необходимость!'
heroBackground: 'services/service2.jpg'
---

Проектирование электрических шкафов – это необходимость! Решение дает возможность продемонстрировать на обычном листе распределение автоматов, реле и иных компонентов автоматики в соответствии с правилами расположения цепи для электропитания, позволяющей комфортным образом применять оснащение. При создании проекта наш электрик вместе с клиентом прописывают ТЗ на будущий шкаф. Там определяется число кабелей, структура их размещения и распределения электроснабжения в шкафу, число потребителей, состав. После того, как ТЗ составлено инженер начинает производство проекта.

## Что входит в проект

Наша компания вместе с проектом к управлению шкафом создает еще целый перечень документации. Туда входят:

1. титульная страница со всеми обозначениями оборудования;
2. основная часть с детальными описаниями;
3. схема шкафа и всех компонентов, которые будут размещены внутри;
4. правила по эксплуатации.

Проектирование электрических щитов осуществляют инженеры с большим опытом работы, у которых имеется необходимая квалификация и все нужные допуски для работы. Готовый проект – это уникальная работа, позволяющая качественно изготовить электрический шкаф любого уровня сложности, если за это возьмется специалист.

![Проект](/services/project.jpg)

Разработанные нами системы применяют на практике компоненты только от известных производителей, таких как ABB, Legrand и др. Такой подход позволяет получить по итогу оборудование высокой надежности уже на стадии проектирования. При необходимости мы также производим монтаж, налаживание оборудование, установку необходимых программ.

## Мы те, кто вам нужен
Системы Домашней Автоматизации много лет работают в данной сфере и мы знаем, как выполнить работу качественно и быстро, независимо от уровня сложности. При необходимости вы можете связаться с нами для уточнения всех деталей, они ответят на все вопросы, расскажут примерные цены и сроки. Подробности вы можете узнать уже в разговоре с инженерами нашей компании «Серти-Сервис», которые учтут разные нюансы, пожелания и требования заказчиков, а после назовут точную сумму и сроки выполнения.
